蕃茄係咪燥熱食品

食完都覺得燥燥地

食綠豆

綠豆既話到底我要食幾多粒

我淨係知粟米要食六粒

煲水呀你老味,食幾多粒
通屋奇應丸咩

sorry囉
我會改過

4個鐘頭一次 每次一粒
食左有d眼訓既

好撚舊嘅post

認真post黎